點解有人講唔好激嬲共產黨，但係無人講唔好激嬲當奴侵??

大劣狗俾位人入

共產黨太暴力啦

d人分析trump當選原因 其中一個就係
當年好多媒體同知名人士一齊攻擊佢

中共太激進啦

因為一個係睇落似癲佬，但實質係正常人
另一個睇落似正常，但事實係一個兇殘嘅小氣小學雞

青政收大陸錢搞港獨

而家我懷疑大大收左美國錢特登搞啲反美行為

美國人：Fuck you Donald
侵侵：*Twitter insults*

中國人：貼維尼圖
習狗：老屈你全家犯法